[Lovelinus] LOVELYZ 討論區(４) 現在，我們 ０５０２大發！為１位而努力！

快啲成為Lovelinus既一份子啦

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。2015年3月4日，發行正規一輯改版專輯《Hi~》。
8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。
2016年 4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。
2017年1月13-15日，舉辦首場個人演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2017年2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》MV
官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :
成員:
Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、主唱
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州
個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副主唱、形象擔當
別名：麻糬、大象妹妹
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中
個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、Rapper
生日：1994年2月11日
國籍：韓國
個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、Rapper
生日：1994年9月23日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

94line之亂舞

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：門面、主唱
生日：1995年3月20日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山
個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子膠煎合唱

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：主唱、領舞
生日：1997年11月19日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：忙內、副主唱
生日：1998年6月4日
國籍：韓國
個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

音樂作品 :

正規專輯
首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.像昨天一樣Good Night (어제처럼 긋나잇)
4.離別Chapter 1 (이별Chapter1)
5.祕密旅行 (비밀여행)
6.關係不如陌生人 Feat. 輝星 (Baby Soul Solo)
7.她是隻花蝴蝶 Feat. 東雨 of INFINITE (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛Solo)
9.只是你不在 (너만 없다) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.Cameo
4.Emotion
5.새벽별 (Dawn Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6.첫눈 (First Snow / 初雪)
7.똑똑 (Smart / 咚咚)
8.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9.Night and Day
10.숨바꼭질 (High & Seek / 捉迷藏)
11.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月04日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.안녕(Hi~)
4.遊樂園 (놀이공원)
5.어제처럼 긋나잇
6.이별Chapter1
7.비밀여행
8.關係不如陌生人 (Baby Soul Solo)
9.她是隻花蝴蝶 (Baby Soul & Kei)
10.Delight (智愛Solo)
11. 너만 없다 (JIN Solo)

數位單曲
首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

迷你專輯
《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. Shooting Star（작별하나）
4. Hug Me
5. How To Be A Pretty Girl （예쁜 여자가 되는 법）
6. Sweet and Sour（새콤달콤）
7. Rapunzel（라푼젤）

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1.Moonrise‬
2.Destiny(나의 지구‬)
3.撲通(퐁당‬)
4.書籤(‎책갈피‬)
5.1cm
‎6.心(*小心輕放)(마음(*취급주의‬))
7.人偶(인형)

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. For You (그대에게)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日

Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日

Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland
Ep1

Ep2

Ep3

Ep4

Ep5

Ep6

Ep7

Ep8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

實用連結 :

Lovelyze官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

Greeting message - Full team
後排左至右 : 李美珠, 秀靜, 智秀, Yein
前排左至右 : Jin, Babysoul, 劉智嬡, Kei

超正 acapella performance

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

Lovelyz (러블리즈) - Candy Jelly Love 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - 你好Hi~(안녕) 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - 遊樂園(놀이공원) 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - Ah Choo 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - For You (그대에게) 應援教學

開新post template

新POST 留個名先

新帖留名,希望快啲有個一位

頭先仲想執下個template 先開 post 添

我都想執 但一直無時間
靠您喇

首歌 好期待
已經準備好個腎

新貼留名

留名

靚到痴左線

現在，我們大發

音中次次都係果首bgm都仲有人中伏

今次隻碟係唔係得一個版本

9版本 買邊隻好 又無圖

留名盲撐梨共患難

all

BUBU

想搣

Wee woo

音放同預錄都冇，幾時先有stage睇
仲有PSY 10號CB

點算

緊接仲有twice

Twice 15號CB, 原本18-21號嗰幾個音放都有d機會
但PSY都CB埋就....

今次唔係WO Ching

好正

其實要爭都應該係下WEEK ???

CB第一周唔計排名

齊齊集氣撐梨子

今個禮拜咪CB第一周
冇音放唔代表唔計數(好似係)
同埋之前唔係話音中唔停?

唔係第一周上節目先係計cb stage？
音中停唔停真係唔知

上the show show champion 應該有機會既
肯上的話

過到黎乜都冇

尋日響機場見完

搭車出去明洞唱錢check埋in已經趕唔切
想見果個仲要冇出現到.....

尋晚發夢去左fansign

鐘意馬尾

新POST留名

留個靚名

聽日

返工時間vapp同 放mv

新粉留名

有無人知講咩

Session expired, please try again

舊粉留名

唔記得申melon個apple id

唔緊要 我最少申請過4個
而家自己申請都得 唔一定要買已經好好多

btw既然講起一位就講少少 就算今個星期冇音放 分會照計
即係下星期仍然會有一位
而且個人覺得今次係有機會1位 今個星期大家一齊努力d刷音源view數

限量版fill貨被秒

未買

信和買碟有冇得揀封面?

琴日試左兩次都唔知錯咩

太慢 ？
我係向app store login左先再去melon買pass

我本身申左個韓國apple id 用黎用信用卡俾melon

VAPP COUNTDOWN

woollim終於發現fansign係咁好賺

出得果1場 我要5場

MV好正咁

已經3場

soul xi

又係咁 唱多次個陣又完

啊

好正呀

膝頭

係愛呀

點都係正架啦

正

Aya好痴線呀

應該今晚先搞到melon

fb page 終於破100k了

音源集氣

CD ROM留名我梨大發

49
搞錯

Genie #9

Mnet #72

未收工呀嘛 (好似係)

會升的

上呀

未收工未聽

1 2 4咁出 你幾時睇到得3場

好聽

Melon #72

跌緊

好想喊

中字

救命啊 有無人知點搞

없음

武林有無考慮唔好再比奇怪顏色襪lovelyz著？
另外今次好聽過wow
希望可以一位啦

繼續跌
點解會咁

笑左

點算。。

今次高音位多左

點解我重新申左個apple id 都俾唔到錢
鎖定左我之前個apple id?有無人知

希望今次有機會一位
上次wow入榜都唔錯 今次入榜點解會咁
仲要跌緊

實名認證左未?
定apple唔駛

本身以為會有翻正常襪
點知點都有幾對奇怪顏色

我之前認證左 買過
但我成個apple id唔記得左

要同一個ac認證先得
換個ac就要再認證

上apple個網搵技術支援
你個AC LOCK左海外買野個度

升了

正常 開始進入刷榜時間

我真係就爆血管

終於放工
同香港人差唔多(好似係)

最後淘寶充 激死

之前都係搵淘寶搞

我未轉iPhone 都係 好嬲

我試過淘寶個賣家,第2d人買完充錯左落我acc
我手多打開淘寶app先知佢搵左我好耐

升啊

升

其實音源五十幾六十名
專輯再爆多少少
公司肯係KBS放送分打一針的話
銷量銀行一位不遠了

武林呢個時候出歌都係想搏音銀姐

加油

繼續刷YouTube 啊

非常遲來的留名
快d攞一位

好遲啊

如果今次都拎唔到一位
以後唔睇KPOP了

通頂刷，直至打歌期完結

對

加油 向30萬進發

有你呢句

YT view
Woollim 415K
CJEN 117K
衝呀

梨子我愛你地

課金喇請

諗住淨係去日山一場算
首爾幾場大家都好痴線 我怕課完都入唔到

日山/盤堂係你既好朋友 明洞我都驚驚地

點都撐梨
我愛梨子

信和係咪得團專

要拎到第一呀

Melon

我都想知

Skymusic 得團專

香港無個人專既話月尾去韓國先買

刷melon

要開左先知封面

我中咩都冇所謂

係咩

咁去唔去信和買好

我唔重覆就得

唔好 幫襯我

買9隻包你9封7卡齊都仲得

等睇你都買唔齊

瓜榜好慘不忍睹

Btw我已經買左

有無人同我換綠色寫真

100隻都唔齊 認真咩
(而家同fd夾埋80隻冇Jiae

大神

巴打，其實你買咁多專輯，之後會擺係邊？

捐

武林同cj兩邊個mv view數差好多

同上次掉翻轉

證明今次多左好多飯

屋企已經放左10隻Destiny 3 40隻wow 放100隻repackage應該會比我老豆媽叉我

fansign害人不淺
btw有冇人要Wow, 全新未拆

呢句說話我成日掛響嘴邊 不過口裏說不

我買幾隻已經俾家姐話

正常香港人既思維點會接受到同1隻碟買2次
解釋買飛送cd反而仲接受到

: 您又同一隻碟買幾隻啊

其實係咪可以搵你原價收隻
我唔介意幫你止一隻血

咁多
我有15隻Wow! 都唔知點擺

好想瘋狂買碟

唔洗原價 我有搞緊團購120蚊隻

明恩未睇都知係邊首
果首歌極高質 強烈推薦大家揾埋歌詞意思一齊聽

一直唔知
遲下一定幫襯

UMG Claim 新歌版權
在以下國家/地區無法播放您的影片：台灣, 香港, 馬來西亞, 新加坡
遲D有活動黎港/台???

Melon #100

減緊肥表示我都想

唔怪得我覺得新歌似日文歌
副歌好似少時首GALAXY SUPERNOVA前奏

過萬

我睇mv reaction 有人好似話想即刻打機

DKDKTV本身有個梨子mv reaction video
唔知係咪del左 因為佢地既評價負面

講啲咩?

武林玩野 不如一槍打死我

今次大概幾多張會中到fansign?

三日過萬
仲勁過r u ready

尋日水晶男孩賣2萬幾拉晒D銷量
開咁多簽售都炆水

這部影片含有UMG的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素在您的國家/地區封鎖此影片。

環球封晒有지금, 우리既片係港/台睇
所以我估遲D可能要去台灣出台壓?

又一次開3個
但啲售賣時間真係
上次星期二至四賣，五至日搞FS
今次又改
等我仲買埋10-14號機票諗住抽FS,又倒錢落海

尋日水晶男孩簽名會爆銷量
武林一定要怒刷首周銷量先有機銷量銀行

其實今次首歌真係好得 邊刷邊LOOP左幾日都完全唔厭
3部曲之前個兩首都做唔到呢個效果
有出道個期既歌既FEEL 一聽前奏已經估到係梨子既感覺
死忠多數都好鍾意
可惜好衰唔衰連音源都學埋
就算可以好似AH-CHOO咁逆行都冇用

如果今次都一位唔到 拜託武林下次都係出返呢類歌 然後做銷量型女團算啦
音源就由佢

你想既入錢比我 我㩒錢幫你買
不過㩒錢匯率差d同要比20蚊手續費

仲諗緊買幾多，因為...

我都覺好得 仲未有厭既感覺

講真梨子轉style嘅話同其他女團有咩分別 (除咗有實力之外)，如果轉肯定一大堆人脫飯

投票

Agger

差十萬

Melon出榜

肥佬經理人段片先精彩

個樣high到

巴打響日本？ 幫我買得唔得

頂

打包

呢張靚到

一次活動，粉絲跟我的偶像說她在努力存錢買專輯，然後我的偶像跟粉絲說：「專輯買不買也不要緊，還是用那些錢買更暖的衣服穿吧」

智秀
我唔買衫都要買碟

聽日終於有初舞台

痴線

鍾意右邊界智秀多過左邊界智秀

要幾多？同要邊日嘅？
全員握手同簽名要分開計，所以我上面買咗9隻

兩邊一樣咁靚

好緊張啊啊啊啊
訓唔著 救命啊

做咩

大阪2日各1簽名 之後1張握手
碟我唔要都得 比簽名卷同特典我就得

夜晚要去人生第一次簽售 好痴線

諗定講乜先 第1次上到台一定食螺絲 同埋記住錄音 祝你好運

羨慕

我都冇位放碟 都係照俾你啦
咁total 5 隻ok?
JPY2980*5=14900JPY=150031KRW
咁夠買幾多抽韓國fs？

長髮明恩

女神
以為你叫我

今日智秀個look好女神

仁川一隻21500 新村21000 龍山唔知但應該最貴 我估23000

巴打呢到傾

等LIVE

等緊

OUTFIT好正

今日全部都好靚

正到不行

MV差小小過1m

1M 達成

好野 繼續努力

melon #100
俾心機入番榜

好得意

lm

不得了

今日個LIVE吸女飯

失眠

終於可以番去訓覺
你下次一定要黎見智愛 救命 想變心
心地真係好好好好好好

講多啲啦

你唔黎事後？

唔去啦 好似搞到病病地

Chur唔慣 我事後之後仲要去fs

一面對面望到個樣真係勁靚 個妝金色眼影好靚 好白
講講下佢無啦啦同我講我同佢一樣兩隻虎牙突左出黎 仲係本書度畫左兩隻牙
之後我想講埋同佢一齊搭摩天輪就好
但又講到1999 又比幾個fanman趕
我起身要轉位佢仲望實我想我講埋落去
你知啦 果種碌大對眼望實你眼神真係好難頂
又伸隻手過黎 叫我遲d要再黎 叫我快d番去訓先好再黎

可能佢係第一個幫我簽 所以印象深刻d

要同soul對話真係好難好緊張
尤其係你講完成串野 佢雖然覆得幾隻字但見住佢有留心聽果個樣 又笑笑口谷佢個酒粒
其實我好想同佢講我好鐘意佢d墨

仲有一個 美珠聽到我又係香港飯
佢即刻話好想黎香港
同佢講真係好好好多香港梨飯 佢話想黎開fanmeeting
希望成真就好

有得見應該見多d 終於明點解你地會睇極都唔夠皮

Hi個part

啊！！！好酸啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

我廿一至廿九去韓國 可以點捕黎

人氣歌謠事後錄影中
PD : Lovelinus 應援聲音太大了，稍微小聲一點，耳機內快要聽不到音樂聲音了。

21-25都係日本
26-28音樂節目，睇下有冇fs

21-25都係日本
26-28音樂節目，睇下有冇fs [/quote]
撞正去日本

撞正去日本[/quote]
音放係咪無機會入

下星期可能係last week

武林真係世界級 ....
今次隻歌真係好有希望拎一位架 ...

撞正去日本[/quote]

我都係 21-23 都係係東京
24-25 係大阪
不過唔知點捕梨

之後都psy+twice
抖下都好既...

又同梨子無緣

沒有有緣過

追機場？

唔通得番呢個餐士

梨子mcd事前投票一位

希望今次一位到

Soul都話想黎香港

我都係 21-23 都係係東京
24-25 係大阪
不過唔知點捕梨 [/quote]
哩排好少留言，上下水先。
你一係買日本fs飛
反正係日本咁多日

大家如果有閒錢求支持下2022 資金不足

樹精個program好正 大家可以期待

一齊睇d韓飯都話係人生入面去過最正既行程之一

一位

Kei子又有ost喇
好正啊

有冇人響日本可以幫手買多幾隻簽名會碟

好好笑

yein

聽完1CM完全入坑 jin好正

歡迎

新飯問下其實智秀出道個單野其實搞乜 比人老屈?
但係岩岩出道應該唔會有anti架

jisoo vpp自帶BGM好正

日本簽名會隻碟唔係同韓國個隻一樣架咩？
定係巴打你意思搵人幫手買個張卷？

出道前既私怨掛

[圖文不符系列]
如果今日成為左1位候補就需要大家實時投票，以下係投票教學:

MCountdown的實時短訊投票
1.將手機的時區改為韓國首爾時間
2.輸入候補投票大概在香港時間5點30到6點前投好(換韓國時區)
3.要等主持人說投票開始之後再能投票，不能節目一開始就投，手機建議換韓國時區
4.候補投要請輸入"韓文" 러블리즈
香港,台灣,澳門及海外地區把短訊發到“+822336”
5.每個手機號碼只能投一次票，否則票數不會計入最終結果，傳錯也不要重新發送(可能會扣分)

應該真。1位候補 大家幫幫手

加油!!!!!!!!

molamola

梨子 M Countdown 無候補

sosad

傷心

頂本放入50個 仲以為實有

#4

又無一位
都已經咁多次啦

隻歌咁好聽都冇1位

有冇巴知道梨首周銷量點？
銷量銀行有冇機

邊個咁得閒係道負皮啲留言

全部都係智愛

音銀又冇

夜晚睇今次album d黑白相 真係好詭異

有傳kei子係fs話禮拜日仁川fs係今次最後一個活動
首歌咁好應該唱多幾個禮拜

以後戒奶茶，咖啡
只飲水
好甜呀

新粉留名
Kei子好正 呢兩日係咁loop MPD個fancam停唔到手

樹精
Btw..

vapp d replay好慢
好想睇返고민쇼

幾時先有1位

頭上面隻snoopy好可愛

jin個張圖得番2張既 仲諗住save低佢做wallpaper

其實jin係咪好鐘意snoopy 係既加佢100分

最近都比佢洗左腦
係咁聽

煎鍾意巴斯光年

以前鐘意snoopy 而家鐘意巴斯（好似係
留番比明恩飯答

[url]
[/url]
Now,we 睡衣 version

找數
[url]
[/url]

終於有
我樹個額

智愛

新人留名
睇完佢地最新個集weekly idol
唔知點解覺得babysoul好似比人排咁

女飯比例 同十代飯比例上升左

啊 係20 40 50代

調轉 btw上面有人想要明恩圖可以揾我

係我想要 多謝巴打

想要橫定直 有冇話邊日

我以為圖 poster既話唔係我

我以為snoopy信幾張

Twitter
StandbyME_612
HabangHabang
2cm_memj
LVLZ_Eomvely

呢4個站應該cover晒禁濟

thx巴打!!!!

佢好樣衰

你無野呀

又係你

Cls

嬲

呢種樣先正
唔係standard 靚女但係銀行職員鄰家女孩feel 極gfable
利申：本命係KEI

銀行職員真係

顧客님

你走啦 我唔想搞大佢
利申soul飯

識睇一定係睇soul撒嬌

撒嬌勞動者KEI子同唔識撒嬌既SOUL

仲有聽完一定嚇死人既老牛聲線模仿

soul有既魅力你識條春咩

Soul其實真係好有喜感

撒嬌到想喊
想當年就係睇左呢段入飯

笑到我

冇開聲都睇得好辛苦

有teaser 啦 (好似係)

一班FD入面總有個咁既人
好正經咁搞笑
最玩得實係呢種
性格好 做女朋友又係一流

好似搬左屋

應該唔係屋企嚟

今個星期THE SHOW對手應該係pristin同dia

肯上The show??

嗚呀

唔係韓東根咩
小道消息話事前投票同佢差500分
一位有望

但係我成日覺得初一位拎The Show真係唔係一件好事黎

是旦啦

大台真係無可能爭得贏啲大户

攞左先啦
唔好理
希望攞到

Agger 但攞左先

其實係咪得我一個覺得soul無158

唔係154咩

細聲D

好似官方158 梨子話154?

有冇巴打會去日本可以同我換卷
我有24 25號既樹精 Jiae
求24 25號既明恩

日本D飛其實點攞

飛雲 !

套衫

次次唔同

開箱文

買碟送

等好消息

回帶

記得投 the show pleaseeeeeeeee

差560分啊！

是咪投得

sunmobile 係咪唔得架

投得

又可以去影相了

投左 幾點知

我用+82#1119
見到有站話+821119 會唔會無左啲票

第1!!!!!!!!!!!

恭喜初1位

祝初一位

見證初一位

邊道

1位!!!
真心感動
要繼續加油呀

一位呀

終於有一位

Now Lovelyz
一位粗卡

我梨

有電話用

梨子一位粗卡

屌 連我都喊死

開到心 心upup
終於有啦

由佢地出道開始等依一日

終於

係一位呀

終於一位喇

一放工就收到消息 好感動
比得上當年無限初一位嘅感動

好滾動呀

一位幫手推一推

實至名歸

梨子有一位啦
睇到佢地喊成咁，真係

係街好想喊

開心既眼淚

2年幾啦

我都喺街睇到想喊 今朝未有一位嘅時候返工路上聽都唔知點解好心酸想喊
終於

真係好感動

L

終於一位

거짓말같아

距離出道過左2年5月29日 即係911日
我梨終於拎到1位

初一位粗卡

計錯數 用showcase果日黎計係2年6個月4日
916日
梨子我愛你

希望聽日乘勝追擊

仲有一樣野
希望武林唔好係佢地攞左一位之後就hea 養佢地

恭喜LOVELYZ

今日有冇講過咩1位公約?

好似係Cosplay

坐等佢地開instagram

諗起都爽爽地

係一位啊

好似係

916日

終於有一位喇

終於都一位啦

我梨世界第一

係感動嘅

終於一位
恭喜

可以同李重燁講換宿舍啦

拎番個電話先

一位啦
等咗好耐終於見到佢地爆喊

INSPIRIT來恭喜
好感動呀
恭喜呀！！！！！

依道充滿愛

明根

Post名終於實現

仲有今次首歌歌詞又真係好match而家拎一位既感受

거짓말 같아

點解我喊都咁靚

隔離果個又喊又笑
見到煎喊到講唔哂soul係度笑
好隊長
仲有kei一路喊一路逐個逐個member攬
Warm到痴線
同之前撞鬼走去攬住隻鬼一樣咁冷靜 好痴線

一位粗卡!

靚靚

Lovelyz 終於一位

一位粗卡
辛苦了

今日一定係成年推得最快既一日

反而想知點解1位個陣唔係soul講野先

因為已經喊到收唔到聲
講野留返哂比最細果4個

硬係先得呢D咁重要既日子點都要比隊長講兩句

繼續繼續

希望之後都咁快
痴線佬就不了

上

一位粗卡
睇住佢地出道到而家一位好感動

@ryup820

得閒又咁影翻張先

係

李美珠全程都好冷靜
去到最後先嚟料

yein都係好冷靜

由出道就鐘意到宜家
次次見到差少少可以做候補就覺得可惜
Ah choo 諗住可以攞到一位又差少少
Destiny 又撞twice
今日終於得咗，我都睇到喊

唉

1. ahchoo係大器晚成型
2. 有邊個估到twice會大勢成咁
3. 上年年尾個期其實有機但又武林唔吼
只可以話冇運

Ah Choo真係後勁好強
我記得都hold左係蜜瓜榜好耐下

個陣淨係記得melon 上過頭20

傻子智秀

正到

今日不斷推

依個做手機wallpaper勁靚

Kei子首ost幾時出

話說有無今日live既link

好靚

Thanks

推

我見到愛啊

呢張正
好似球員贏波圍圈咁

機場時尚

訓醒起身仲好似發緊夢咁

11人男團
梨子做公司前輩

個名

下隊女團可以叫Jade Girls

仲有今晚！

唔係1位就冇人理

Show cham係咩事

無候補
Btw今日應援好大聲

補link

梨子世界第一

等佢地抖下 下次comeback大發

大發

駁唔到

啲圖幾正

Jin套衫有陣古典美

撐梨子

去不丹都唔黎香港

個個真係o曬咀
唔知真定假

點解要咁

梨子in Canada teaser

痴線 岩岩出國 勁多未見過既香港人

睇左個日本機場fan cam
個西裝大叔staff幫手收梨子接唔切d禮物咁好人ga

上位

應該都係過黎睇宇少con班雜飯

would you like something to drink
塊面好似崔有晶

想問梨子幾號翻韓國

好慘下喎咁坐法

유지애

생일축하해

Jiae day

我生日

生日粗卡啊

偽忙內生日快樂

생일 축하합니다

我生日呀
Happy Birthday to me

呢個post好似最多智愛飯

啱啊

生日快樂

食緊韓國第一餐

咦過左黎呀？

全盛時期呢區有幾多個智愛

係啊

亂到

智愛黨成立

成頁都係智愛祝自己生日快樂

想問下聽日簽名會如果冇飛就咁裸去其實有冇意思架

帶錢去 可以即場買

想問下6月4號個場fs係咪公開場
見官咖剩係寫係廣場

同問
公開場的話就正

屌 個陣走左。。

簽名會抽到智愛同煎

幾時先爆post

日本係買碟就中一位member定都係有機會唔中

太少人

1隻全員握手 2隻隨機member簽
但又冇to又冇ps

簽哂名先握手
好驚漏左 唔識日文

感動
無悔了

這些機會

瓜欖炸
好耐冇嗌過

後記呢

其實冇乜
我個fd玩包剪泵贏左攞左枝燈
唔多比講野
又緊張過頭 唔知講左d乜
不過握哂手 同智愛講左兩句 (都係香港人 幾時黎香港 사랑해 個d ) 已經好L夠
以後唔洗手

我不羨慕

D幾分鐘短片仲有冇咩人會做中字?

佢地今晚翻韓國？

首ost終於就出 等左好耐

24 25大阪

黑雨好危險
留係安全地方扮工睇梨子

扮工

韓國天氣頗好

幾時先可以見到梨子真人

係梨子po留翻名先

然後因為我6月中會去韓國 咁啱撞正明恩生日 我應該會去武林放低啲生日禮物俾佢
想知有無巴絲想送下生日卡

或者啲細細地嘅生日禮拜俾明恩
我可以幫手帶過去

然後 如果有識韓文嘅巴絲可以順便幫下我翻譯我封生日卡就好了

LM

[MV] Kei(러블리즈) "군주 - 가면의 주인 OST Part.4" - 별과 해

首ost正到

睇kcon live見到啲女飯喊 我肯定我見到梨子我都會咁

呢個有KEI子

kei

高登仔個出道節目好似有梨子客串
不過班仔

kei子係週偶老是常出現

#러블리즈 #지금,우리 #Lyric_Video

Ho cute

仲以為係200萬SPECIAL VIDEO, 點知一睇仲未夠

LM 肥KEI世界第一~

估唔到kei可以亂入weekly idol

新飯留名

咁搞法就變固定出演

出演費

肥

去武林送要事前申請

即係親身拎去公司送都要？

如果你想放低比公司就走 要
如果你想響nit等佢地之後比佢地就唔洗

學到野

而家間間公司送野都申請咁制 好麻煩

去左武林 見到新男團兩三個
同我對望 但我即縮

高登仔

goodbye左

日本輯圖冇得輸

好掛住佢地

想問下有冇人有Lovelyz所愛的加拿大link

三個누나

+1

話說清你封信而家點

有禮物想比明恩既可以用下面條link揾我
夠多人既我可以用fanpage名義申請

燈海靚到

演唱會

Concert飛幾時開賣

韓國見

上次concert碟都未出又來料

武林搞緊人體實驗?
腎再生術

又有
今次要去到！

今晚睇機票

係咪早買平啲

呢家野好難講

Olympic Hall開?
好似一場都已經多位過上次3場加埋

想去睇

呢個場有陰影

點解

一齊啦

新飯 冇課二期會員
驚搶唔到飛

之前睇apink concert
未去差d瞓過龍
去到行錯館
入左場坐錯位
好啦坐返啱等開場
屌，唔小心拎埋錯位張手幅，又要返轉頭俾返人
真係核試成功

+1
好驚冇得睇梨子

點都會留番啲飛比非會員架啦

希望搶到啦

有邊個係預自己會去

搶到飛就去,咁啱果陣考完試完sem 當去埋旅行

又有一班新力軍

冇上次con完左之後成班香港飯痴晒線姐

woollim係咪好等錢洗

琴晚訓教發夢同kei一齊番學上堂 落堂仲攞埋佢同yein簽名cd

完全版live 1CM

Cute

見有機票ok 但會唔會買唔到飛

買到飛先買機票啦

最多位唔靚ja
應該唔會買唔到掛

黃牛

染番黑色

夜煙生日vlive

夜煙生日粗卡

咕蘭咕蘭 生日粗卡

買到既話睇一場定兩場好

睇晒兩場

忙內生日快樂

夜煙

真忙內 生日粗卡

生日粗卡

1. 飛一定買到 係睇下位靚唔靚
2. 睇一場一定後悔 我話既

夜煙生日快樂
出發去Coex 睇下見唔見到先

第一次真人

Soul

路過

d造型做乜鳩

頂今日禁多人黎左

第一集中字

我今日都第一次見到佢地真人
btw 聽講今日去嗰啲都係panda嚟

公開場多雜飯 路人 一d都唔出奇呀

華生

呢下真係笑左

好型

頂今日d相糊到hi 唔要得

喂

公開場 但我翻左香港 唉

格硬拎左1 2張出黎 但我自己都睇到想死

見到啲位遠到

張學友吔屎啦你.jpg

樹精船長

企2樓隔住塊玻璃影 全部都核突到..
當有個人樣見下算😢

有得見已經

真人認證

點解次次都撞唔到

智愛個位 我都企過

我有跟個動作影

假已請

加拿大套野真心好睇 笑到hi
個人覺得高質過wonderland

然後 我真係響第1集見到自己

wonderland 個收尾亂咁黎 求其去多次樂園就算
不過因梨應該都睇過十幾廿次
今次應該高質啦掛

大面船長

而家先買？

不過呢到冇咩人見過我唔緊要 好似係

返工冇時間出去

樹精做主唱唱副歌真係幾感動

見到？

轉咗髮型一樣咁靚

食住生肉先

逐個pixel搵

岩岩好遮住左

估到係邊

有一段連續出鏡5 6秒 好彩見唔到樣

睇無限續約好係睇球員轉會咁

續左喇？

差hoya未有消息

聽聞巴打長住韓國

vapp

整蛋糕

明恩生日快樂

明恩生中粗卡

朴煎

明恩生日粗卡

煎

煎Cake 生日快樂

煎
生日快樂🎂

膠煎生日快樂

你收錯風

明恩生日粗卡
就黎1001